# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-writecache package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2026
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-writecache\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-10 21:31+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-17 20:57+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>, 2026\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期 & 时间"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Flush"
msgstr "刷新"

msgid "Flush daily"
msgstr "每天刷新"

msgid "Flush hourly"
msgstr "每小时刷新"

msgid "Flush on boot"
msgstr "启动时刷新"

msgid "Flush on shutdown"
msgstr "关机时刷新"

msgid "Hour"
msgstr "小时"

msgid ""
"If checked, writecache will use system memory to store changes.<br/>If "
"unchecked, writecache will store those changes in the selected shared "
"folder. Changes are not lost if the system reboots or shuts down "
"unexpectedly."
msgstr ""
"如果选中，写缓存将使用系统内存来存储变更。<br/>如果未选中，写缓存将把这些变更存储在所选的共享文件夹中。如果系统意外重启或关闭，变更不会丢失。"

msgid "Journal storage"
msgstr "日志存储"

msgid "Level"
msgstr "级"

msgid "Minute"
msgstr "分钟"

msgid "One entry per line <path> = drop|flush"
msgstr "每行一个输入 <path> = drop|flush"

msgid "Overlay paths and policy"
msgstr "覆盖路径及策略"

msgid "Rotate & Flush"
msgstr "轮转与刷新"

msgid "Rotate on daily flush"
msgstr "每日刷新时轮转"

msgid "Rotate on shutdown"
msgstr "关机时轮转"

msgid "Run journalctl rotate and sync before flush"
msgstr "在刷新前先运行 journalctl 轮转与同步"

msgid "Running manual flush ..."
msgstr "运行手动刷新 ..."

msgid "Running manual rotate and flush ..."
msgstr "运行手动轮转和刷新 ..."

msgid ""
"Size for /run/omv-writecache tmpfs. Accepts %, M/G suffix; e.g. 512M, 2G, "
"25%."
msgstr "分配给 /run/omv-writecache tmpfs 的大小。可使用 %，M/G后缀；例如：512M, 2G, 25%。"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Use system memory"
msgstr "使用系统内存"

msgid "Used to store temporary writecache changes."
msgstr "用于存储临时写入缓存变更。"

msgid "Workspace folder"
msgstr "工作区文件夹"

msgid "Write Cache"
msgstr "写缓存"

msgid "Write Cache settings"
msgstr "写缓存设置"

msgid "WriteCache"
msgstr "写缓存"

msgid "auto"
msgstr "自动"

msgid "persistent (disk)"
msgstr "持久 （硬盘）"

msgid "tmpfs size"
msgstr "tmpfs 大小"

msgid "volatile (RAM)"
msgstr "易失性（内存）"
